有冇買左周子瑜寫真既CHING入一入黎

比我笑下

咪放周周

咩意思呢

$380本抵玩

無😅

右邊靚啲

贏好多?

輸好多 就快押埋彩彩做注碼

人生太短 出手要更大🎲🎰

祝你輸到賣二手寫真

周周CuteCute
子瑜靚靚。

我一啲都唔意外因為你鍾意開大陸妹

第一個比翻版吊打嘅藝人

各有各cute，各有各靚。

兩個都係正版。

每個都係獨一無二的

死傻鳩

死傻鳩話邊個

邊個應咪話邊個lo

原來你係死傻鳩